[viutv] Mr主音成為showtime我主場台主

其餘3個參賽者: 吳浩康 小肥 羅孝勇
各位點睇俾你地反到der哂皮嘅Mr主音贏左

吳浩康

利申 想吳浩康或者小肥贏

認真講 呀DEEP同小肥都好過果個宇宙樂隊主音啦